除左搭膊頭 希望大家記得當日721當晚警署落閘

天水圍 元朗警署都係 仲有個龜頭差佬話嚇我唔到

721唔見人

有人射煙花係邊日？

731